而家D電腦係咪痴左線

我屌一個突發新聞可以「通知」我成個禮拜

垃圾

似係你on9 中spam

傻仔

係咁彈出泥， 好撚煩

你自己accept D 濕9網推送通知

我老母話部腦好勁 但連我打D膠game 都延遲

9成老母搞 一陣去屌佢

郭富城失去了一切...

失去左成個禮拜

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有冇方法搞典佢

裝咗 Avast 未

有Norton

典型自己on9又賴人

我淨係打機啫 上網嘅係老母

你打機唔使上網㗎？彈珠台啊？

同surviv io

啱呀，樓主自己跟篇教學熄咗啲通知佢啦。

電腦咩spec

Thx巴打